[鉛筆] 我正式宣佈所以用筆寫字既人是係有攻擊性武器

包括我48個月大既堂細佬

買一打鉛筆就仆街啦

痴撚線 10支laser pen已經比人捉
你仲夠膽買12支鉛筆真係唔撚怕死

同埋大家都係自己人 唔好下下屌自己人老母
實在太無謂